Johnny Depp套新戲終於做返普通人

雖然未上，得trailer

好正

硬係覺得佢個身係到搖下搖下拎住支酒

flop

呢啲通常仆值

哈利波特果套?

邊忽普通